<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V5.3.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="RTP 1">
    <display-name lang="pt">RTP 1</display-name>
    <icon src="https://www.meo.pt/PublishingImages/canais/rtp-1.png" />
    <url>http://www.meo.pt</url>
  </channel>
  <programme start="20250905030300 +0100" stop="20250905035800 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Balacobaco</title>
    <desc lang="pt">A arquiteta bem sucedida Isabel vê a sua vida desabar quando descobre que o marido, Danilo, perdeu todo o dinheiro e os bens da família em apostas no jogo, devido ao seu vício. Mas a vida de Isabel tem mais motivos de preocupação, pois perdeu a sua irmã há pouco tempo num acidente misterioso e ficou com a guarda da sua sobrinha Taís.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905035800 +0100" stop="20250905060000 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Televendas</title>
    <desc lang="pt">Todos os dias, um espaço dedicado a vendas por televisão, em que são feitas demonstrações dos produtos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905060000 +0100" stop="20250905100000 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Bom Dia Portugal</title>
    <desc lang="pt">O Bom Dia Portugal é um programa de informação apresentado por João Tomé de Carvalho e Carla Trafaria, de 2a a 6a feira entre as 06:30h e as 10:00h. Todos os dias, o Bom Dia Portugal dedica espaços específicos às notícias da atualidade nacional e internacional, desporto, meteorologia, trânsito e economia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905100000 +0100" stop="20250905125900 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Praça da Alegria</title>
    <desc lang="pt">Jorge Gabriel e Sónia Araújo dão-lhe as boas vindas à Praça da Alegria! Porque sabemos que gosta da nossa companhia, oferecemos boa disposição até à hora de almoço! De segunda a sexta-feira, a Praça da Alegria leva até si a melhor música, as últimas tendências da moda, conselhos úteis e muitas dicas que facilitam o seu dia-a-dia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905125900 +0100" stop="20250905142700 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Jornal da Tarde</title>
    <desc lang="pt">Todos os dias, às 13 horas, a sua hora de almoço é completada com a atualização das notícias que marcam a atualidade nacional e mundial, desde a política, a economia, a sociedade e sem esquecer o desporto. Reportagens no local, entrevistas em direto e sempre a isenção e o respeito pela verdade que marcam a informação na RTP.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905142700 +0100" stop="20250905153200 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Balacobaco</title>
    <desc lang="pt">A arquiteta bem sucedida Isabel vê a sua vida desabar quando descobre que o marido, Danilo, perdeu todo o dinheiro e os bens da família em apostas no jogo, devido ao seu vício. Mas a vida de Isabel tem mais motivos de preocupação, pois perdeu a sua irmã há pouco tempo num acidente misterioso e ficou com a guarda da sua sobrinha Taís.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905153200 +0100" stop="20250905173000 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">A Nossa Tarde</title>
    <desc lang="pt">Pensado a partir da essência da apresentadora, Tânia Ribas de Oliveira, o programa 'A Nossa Tarde' tem, por isso, um lado mais emocional, com base em histórias com final feliz, e um lado muito divertido, ou não fosse a nossa Tânia uma pessoa que gosta de dar umas belas e sonoras gargalhadas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905173000 +0100" stop="20250905190600 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Portugal em Direto</title>
    <desc lang="pt">A atualidade diária do nosso país.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905190600 +0100" stop="20250905195900 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">O Preço Certo</title>
    <desc lang="pt">Há mais de duas décadas em emissão contínua na RTP1, 'O Preço Certo', é o gameshow de maior longevidade da televisão mundial. Estreado pela primeira vez em 1956 nos Estados Unidos, já foi transmitido em mais de 30 países. O sucesso por todo o mundo é testemunho da sua contínua popularidade e vitalidade, provando ser um clássico e intemporal formato de programas de entretenimento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905195900 +0100" stop="20250905210200 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Telejornal</title>
    <desc lang="pt">A mais rigorosa seleção de notícias, todos os dias às 20h00. De segunda a domingo, João Adelino Faria, José Rodrigues dos Santos e Ana Lourenço mostram-lhe o que de mais relevante se passou o país e no mundo. Se é importante está no Telejornal.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905210200 +0100" stop="20250905213700 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Felp</title>
    <desc lang="pt">Uma onda de raptos de bonecos assola o país, especialmente na apanha da pera nas Caldas da Rainha. A comunicação social, os agricultores e a população reagem com desinteresse, preconceito e ignorância. Rogério tenta manter a paz em casa, mas os conflitos conjugais, escolares e peludos tornam a missão impossível. Organiza-se uma vigília à porta da polícia. Tudo parece correr bem, até que corre muito mal. Paulo é expulso da força.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905213700 +0100" stop="20250905233000 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Hóquei: Camp. Da Europa De Seniores (Direto)</title>
    <desc lang="pt">O Campeonato Europeu de Hóquei em Patins de Seniores Masculinos decorre entre 1 e 6 de setembro, no Pavilhão Rota dos Móveis, em Paredes. Portugal está no Grupo A, do qual fazem parte também Espanha, França e Itália. A fase de grupos decorre até 3 de setembro, seguindo-se a fase final - quartos de final, meias-finais e final - entre os dias 4 e 6.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20250905233000 +0100" stop="20250906033300 +0100" channel="RTP 1">
    <title lang="pt">Festival F</title>
    <desc lang="pt">A RTP acompanha o Festival F, que celebra a sua 10a edição, no centro histórico de Faro e atravessa uma vez mais as muralhas da Vila Adentro até à margem da Ria Formosa, para onde cresceu nas últimas edições. O festival deste ano conta com nove palcos, de modo a proporcionar uma experiência musical diversificada e contínua para todos os gostos e públicos, naquela que é uma das principais celebrações do ano da música portuguesa.(n)</desc>
  </programme>
</tv>